# API обработки заказов

## 1.36.0(15.08.2018)
- [#6536](https://red.gootax.pro/issues/6536) - доваблено поле enable_parking_ratio в costData при записи в редис

## 1.36.0(15.08.2018)
- [#6209](https://red.gootax.pro/issues/6209) - реализовано сохранение в заказе не желательных моделей авто
- [#6209](https://red.gootax.pro/issues/6209) - реализовано сохранение в заказе клиента пассажира

## 1.35.1(30.07.2018)
- [#6349](https://red.gootax.pro/issues/6349) - реализовано сохранение api_id и client_device_token в заказ

## 1.35.0(25.07.2018)
- [#6094](https://red.gootax.pro/issues/6094) - разрешено создавать заказы с полями для курьеров и обновлять их через диспетчерскую панель управления

## 1.34.0(20.07.2018)
- [#6268](https://red.gootax.pro/issues/6268) - разрешено с клиентского апи отменять заказ, когда водитель прибыл к клиенту 

## 1.33.1(18.07.2018)
- [#6259](https://red.gootax.pro/issues/6259) - изменена валидация поля order_time в OrderRecords

## 1.33.0(11.07.2018)
- [#5830](https://red.gootax.pro/issues/5830) - реализовано создание заказа через api_order

## 1.32.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 1.31.0 (05.07.2018)
 - [#6031](https://red.gootax.pro/issues/6031) - при оплате картой и частично бонусами  корректировка суммы бонусов
 
## 1.30.1 (13.06.2018)
 - [#5451](https://red.gootax.pro/issues/5451) - заменена ошибка при попытке бронирования закаказа водителем
  на ORDER_ASSIGN_LIMIT = 112
 
## Версия 1.30.0 (05.06.2018)
 - [#5451](https://red.gootax.pro/issues/5451) - внесение правок в логику назначения исполнителя на заказ
 
## Версия 1.29.0 (10.05.2018)
 - [#5733](https://red.gootax.pro/issues/5733) - исправлена ошибка с редактированием адреса заказа водителем
 

## Версия 1.28.0 (08.05.2018)
 - [#5793](https://red.gootax.pro/issues/5793) - сделаны правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах


## Версия 1.27.0 (17.04.2018)
- [#5513](https://red.gootax.pro/issues/5513) - промокоды - настройка когда зачислять бонусы: сразу или после выполнения заказа

## Версия 1.26.0 (17.04.2018)
- [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша
- обновление Yii2 2.0.12 -> 2.0.12.2

## Версия 1.25.0 (09.04.2018)
- [#5095](https://red.gootax.pro/issues/5095)  -  взаимодействие с биржей обмена заказами

## Версия 1.24.1 (21.03.2018)
- [#4137](https://red.gootax.pro/issues/4137)  - исправлено ошибка соеденения с БД при использовании репликации

## Версия 1.24.0 (20.03.2018)
- [#4137](https://red.gootax.pro/issues/4137)  - добавлено апи по работе с промо-кодами

## Версия 1.23.0
- [#4570](https://red.gootax.pro/issues/4570)  - новая логика распределения заказов по водителям

## Версия 1.22.0
- [#4823](https://red.gootax.pro/issues/4823)  - при обновлении заказа, не перезатирать признак предварительного заказ(originally_preorder)

## Версия 1.21.0
- [#4715](https://red.gootax.pro/issues/4715)  - редактирование стоимости заказа водителем

## Версия 1.20.2
- [#4741](https://red.gootax.pro/issues/4741) - исправление  с поддержкой новых професий исполнителей

## Версия 1.20.1
- [#4507](https://red.gootax.pro/issues/4507) - переделано взаимодействе с service_engine через consul 
- [#4639](https://red.gootax.pro/issues/4639) - при завершении заказа - привязка компании к заказу

## Версия 1.19.0
- [#4075](https://red.gootax.pro/issues/4075) - редактирование заказа клиентом

## Версия 1.18.0

 - [#3399](https://red.gootax.pro/issues/3399) - завершаем активную паузу исполнителя при взятии заказа/предзаказа в работу 
